開返個sport plus 模式 加返三度

有冇人聽日過好似背稿咁靜係轉車型號
而且開完個盒成日都踩深啲

audi 都讀錯？

jarjar 聲?

Sport plus模式加3度係講緊佢隻手指
大力d督深d，翻手翻快d